Quando CONJSchega VB-Po Damiguinho Nna P+D-Ffesta Nque WPROvocê PROtem TR-Pmais ADV-Rranço Nhttps N-P: .// Nt. Nco P/ NFoLO7eFGwx NPR
Tomando VB-Gum D-UMleve ADJ-Granço Ndo P+Dwagner VBe CONJvcs N-P# Nbbb18 N
Rt Nse SEvocê PROjá ADVpegou VB-Dranço Nde Palguém Q

# NKca N# NPersonalidadeBrasileiraLuisMariz NPR
Rt N@ Njvlioazxvedo N: .Criar NPRranço Nde Pprofessor Né SR-Pum D-UMcaminho Nsem Pvolta N: .

Professor N: .bom ADJdia Nturma N
Eu PRO: .puta VB-SPque Cpariu VB-Djá ADVcomeçou VB-Da Pfalação Nde Pbos N-P… (
Rt N@ Njvlioazxvedo N: .Criar NPRranço Nde Pprofessor Né SR-Pum D-UMcaminho Nsem Pvolta N: .

Professor N: .bom ADJdia Nturma N
Eu PRO: .puta VB-SPque Cpariu VB-Djá ADVcomeçou VB-Da Pfalação Nde Pbos N-P… (
Rt N@ NPrutencio NPR: .ranço Né SR-Pigual ADJ-Gamor N
N Pda P+D-Fpra Pcontrolar VB
Nois N-Psó FPsente VB-P
Cada Q-Gdia Nque WPROpassa VB-P, ,mais ADV-Rranço Neu PROtenho TR-Pde Palgumas Q-F-Ppessoas N-P
Rt N@ NPrutencio NPR: .ranço Né SR-Pigual ADJ-Gamor N
N Pda P+D-Fpra Pcontrolar VB
Nois N-Psó FPsente VB-P
Rt N@ Nsosoiara VB-RA: .Esses D-Popala Nde Phj Nem Pdia Nsó FPme CLdá VB-Pranço N
Senta VB-Ino P+Dmeio Nda P+D-Fdupla ADJ-F, ,como CONJSnão NEGter TRranço Nné N@ NKayserTog NPR? .https N-P: .// Nt. Nco P/ NVK2XjrIwpV NPR
@ NCarolisonfire Nai INTJviado VB-AN
Fala VB-Pqqr Ncoisa N
Menos ADV-Rf1 N
Pode VB-Pfalar VBfumar VBum D-UM
Mas CONJf1 Nnao N
Tenho TR-Pranço Nda P+D-Fexpressao Nf1 Ntipo Néfi Num D-UM
Só FPas D-F-Pletras N-P
Rt N@ Nbaddiedm N: .não NEGposso VB-Pconversar VBmto Ntempo Ncom Pum D-UM@ Nantes ADVde Pficar VBcom Pele PROpq No Dranço Nvem VB-Pe CONJele PROvem VB-Pcom Ptudo Q
Rt N@ Nfrasesdebebadas VB-AN-F-P: .vocês PROtambém ADVsentem VB-Pranço Ndesse P+Dtipo Nde Pfone N? .? .? .? .? .? .? .? .? .? .eu PROodeio Nmuito Qhttps N-P: .// Nt. Nco P/ NUqkhNOOztf NPR
O Dinferno Npra Pminha PRO$-Fansiedade Né SR-P: .quando CONJSvocê PROse SEesforça VB-Ppra Pgostar VBde Puma D-UM-Fpessoa Nmas CONJo Dranço Né SR-Pinstantâneo ADJ, ,só FPque C… (https N-P: .// Nt. Nco P/ NsLkyutMHtT N
To CL+CLresfriada VB-AN-F, ,q Nranço N
Rt N@ NHey_Jhessy13 NPR: .Um D-UMranço N? .
- +Quando CONJSpisam VB-Pno P+Dmeu PRO$tênis N-P🙄 N
Meu PRO$pai Nnn Ndeixou VB-Deu PROtrazer VBos D-Pcopos N-P, ,disse VB-Dque Ceu PROsu Npateta ADJ-Ge CONJque Cvou VB-Pdeixar VBcair VB🙄🙄 N
Ranço Ntenho TR-P🙄🙄 N
Rt N@ Ndougraz N: .ranço Njá ADVnão NEGsei VB-Pse WQeh INTJa Ppalavra Ncerta ADJ-Fmais ADV-R
Rt N@ NPrutencio NPR: .ranço Né SR-Pigual ADJ-Gamor N
N Pda P+D-Fpra Pcontrolar VB
Nois N-Psó FPsente VB-P
RT NPR@ Nilov3putarias VB-R: .RT NPRse SEvc N

- +Sofre VB-Ppor Pex N
- +Só FPpensa VB-Pem Psexo N
- +Ja ADVfoi SR-Dtrouxa Nesse Dano N
- +Guarda Nranço N
- +Tem TR-Pparanóias N-P
- +Ja ADVlevou VB-Dchifre N… (
RT NPR@ NJuliaFvictoria NPR: .Coisa NPRfeia ADJ-Fessa D-Fpessoas N-Pficarem VB-Fmentindo VB-G, ,ranço N
A D-Fsua PRO$-Fsala Ninteira ADJ-Fnão NEGpode VB-Pgostar VBde Pmim PROmas CONJpelo P+Dmenos ADV-Reu PROnão NEGsou SR-Po Dranço Nda P+D-Fescola Ntoda Q-Fné Nbebê N
RT NPR@ NPrutencio NPR: .ranço Né SR-Pigual ADJ-Gamor N
N Pda P+D-Fpra Pcontrolar VB
Nois N-Psó FPsente VB-P
Mano Ntadinho Nnão NEGacredito VB-Pque Ctava Npegando VB-Granço Ndele P+PROhttps N-P: .// Nt. Nco P/ NDeqTvA9Yha NPR
Ranço Neterno ADJdessa P+D-Ftorcida VB-AN-Fdoida ADJ-F, ,mais ADV-Rdoida ADJ-Fque Ca D-FFAV NPR

Team VB-PJESSICA NPRhttps N-P: .// Nt. Nco P/ N6UuTBJvwjQ NUM
Eu PROto CL+CLouvindo VB-Gso FPin Nmy PROblood N, ,vou VB-Pacabar VBpegando VB-Granço Nquando CONJSenjoar VBkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk N
RT NPR@ Nfrasesdebebadas VB-AN-F-P: .vocês PROtambém ADVsentem VB-Pranço Ndesse P+Dtipo Nde Pfone N? .? .? .? .? .? .? .? .? .? .eu PROodeio Nmuito Qhttps N-P: .// Nt. Nco P/ NUqkhNOOztf NPR
@ NBabi NMostra VB-Po Dgrau Nde Pcegueira Nda P+D-Fglr Ndo P+Dlacre Npras P+D-F-Pcoisas. NEle NPRera SR-Do Dqueridinho. NDepois ADVpraticamente ADVdo P+Dnada Qviro N… (https N-P: .// Nt. Nco P/ N7CUiFuduG6 NUM
Ranço Ndesse P+Ddaniel Ncabeça Nde Povo N
@ NMateuznh NExatamente ADV, ,um D-UMranço Nesse Dvelho ADJ
Mas CONJna P+D-Fmaioria Ndas P+D-F-Pvezes N-Pé SR-Pranço Nviu VB-Dgente Nhttps N-P: .// Nt. Nco P/ NmVQ9luuuxD N
RT NPR@ Njvlioazxvedo N: .Criar NPRranço Nde Pprofessor Né SR-Pum D-UMcaminho Nsem Pvolta N: .

Professor N: .bom ADJdia Nturma N
Eu PRO: .puta VB-SPque Cpariu VB-Djá ADVcomeçou VB-Da Pfalação Nde Pbos N-P… (
RT NPR@ Nanarchanjoo N: .@ Nmonteirolouise_ N
Vitor N
Sabino ADJ
Triângulo Namoroso ADJ
Ranço N
Ciumes N-P
Gabriel N
A D-Fresenha Nlá ADV
RT NPR@ Ngeromxl N: .ué INTJnera Na Pgleici Nque Cachava VB-Da Pjéssica ADJ-Fridícula ADJ-F? .
Que Ctoda Q-Fvez Nque WPROo Dpapito ADJfalava VB-Dna P+D-Fjéssica ADJ-Fficava VB-Demburrada VB-AN-Fe CONJdizia VB-Dque Cela PRO… (
RT NPR@ NAloha_japa NPR: .Hoje ADVeu PROto CL+CLum D-UMranço N. .
Tomando VB-Granço N
@ NMelindabarbie3 NRanço NPRde PVocê PROTbm NPR😂😂😂😂😂 N
RT NPR@ NSocantadasreal NPR: .Peguei NPRranço N, ,mas CONJqueria VB-Dter TRpegado VB-ANvc N
@ NCalvinclemence_ NN Né SR-Pq Neu PROn Pgoste. NTem TR-Ppartes N-Pq Neu PROliteralmente ADVodeio N, ,aí ADVacabei VB-Dpegando VB-Gum D-UMpouco Qde Pranço N. .Culpa VB-Pd P… (https N-P: .// Nt. Nco P/ NIckABKg8DA NPR
RT NPR@ Nvntaai N: .Um D-UMranço N? .— (quando CONJSpisam VB-Pno P+Dmeu PRO$tênis N-Phttps N-P: .// Nt. Nco P/ N5B5aqnsHJB NUM
Eu PROn Pconsigo P+PROconviver VBcom Pa D-FDanielle NPR, ,ela PROme CLcausa VB-Pranço N
Primeiro ADJranço Nda P+D-Ffaculdade N: .ok N✔ (
RT NPR@ Njvlioazxvedo N: .Criar NPRranço Nde Pprofessor Né SR-Pum D-UMcaminho Nsem Pvolta N: .

Professor N: .bom ADJdia Nturma N
Eu PRO: .puta VB-SPque Cpariu VB-Djá ADVcomeçou VB-Da Pfalação Nde Pbos N-P… (
RT NPR@ Njvlioazxvedo N: .Criar NPRranço Nde Pprofessor Né SR-Pum D-UMcaminho Nsem Pvolta N: .

Professor N: .bom ADJdia Nturma N
Eu PRO: .puta VB-SPque Cpariu VB-Djá ADVcomeçou VB-Da Pfalação Nde Pbos N-P… (
RT NPR@ NPrutencio NPR: .ranço Né SR-Pigual ADJ-Gamor N
N Pda P+D-Fpra Pcontrolar VB
Nois N-Psó FPsente VB-P
RT NPR@ NLyAlcantara NPR: .Nem CONJ-NEGtudo Qé SR-Pranço Ngente NPR
As D-F-Pvezes N-Pé SR-Psó ADJ-Gpreguiça Nde Pfalar VBmesmo FP
RT NPR@ Njvlioazxvedo N: .Criar NPRranço Nde Pprofessor Né SR-Pum D-UMcaminho Nsem Pvolta N: .

Professor N: .bom ADJdia Nturma N
Eu PRO: .puta VB-SPque Cpariu VB-Djá ADVcomeçou VB-Da Pfalação Nde Pbos N-P… (
RT NPR@ NPrutencio NPR: .ranço Né SR-Pigual ADJ-Gamor N
N Pda P+D-Fpra Pcontrolar VB
Nois N-Psó FPsente VB-P
Hoje ADVeu PROto CL+CLum D-UMranço N. .
RT NPR@ NABibiperigosa NPR: .não NEGnasci VB-Dpra Pdisfarçar VBranço N
